終於認左係為錢 雨革後去大陸做野

一個為錢可以雨革後去大陸做野既人
突然番香港搞所謂抗爭？
可以為錢輕易放棄底線
點知你會唔會為錢幫大陸做間碟？
依加你已經示範比廢老打都唔還手既另類左膠
同佢抗爭個班
自求多福啦

唔好講咁多廢話
當時可以為錢
雨革後都仆去大陸做野既人
咁輕易放棄底線
難保他日唔會又為錢出賣你？
為左錢完大陸會
突然番香港搞所謂抗爭？
就係比廢老打唔還手靠政府告？
咁耐以來你不停話人五毛原來你自己先係最大五毛

關愛座hunter為錢去大陸就唔叫五毛
人地移民就叫五毛

系牙

禾同2

is

一句講哂
出唔出嚟

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

唔係淆底下話?

中美貿易戰有無中斷貿易？

叫條垃圾走啦 連登唔歡迎佢

唔為錢唔通為興趣?

講你條毛
當時可以為錢上大陸
點知你會唔會賣名單比大陸？
我唔想第日比人拉去中啊

咁同五毛有乜分別
你估五毛又真心愛國咩

唔好咁講 五毛身在勞改農場，無錢收

你就梗係唔淆啦
大陸間碟
淆乜姐

以死相搏(搵到錢除外)

事態咁峰迴路轉嘅

真香港人呀
見錢開眼